{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 7년만의외출펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ゴミの分別と食器類の洗浄は退室時にお願いします。 予約した人数よりさらに人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴のペンションに泊まる際には入室を拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。 未成年者は同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能であり、入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損と紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れが、ご遠慮ください。 ペンション内にはバーベキュー場が利用でき、バーベキュー場は22時まで利用できます。 炭とグリルを利用する場合、1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。 ペンションは一山海水浴場の近くに位置し、一山海水浴場はペンションの前に広がっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別と食器類の洗浄はいつ行う必要がありますか？",
            "answer": "ゴミの分別と食器類の洗浄は退室時にお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約した人数よりさらに人数が増える場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約した人数よりさらに人数が増える場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションに泊まる際には入室を拒否される場合もありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に何か条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合には保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能であり、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用に関して責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、毀損と紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションは一山海水浴場の近くに位置し、一山海水浴場はペンションの前に広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 493
    }
}